點睇 bloomberg 講 中銀 建行 係5-6月港股 資金流入 最高？

【熱門H股】中國資金南下香江 中國兩大銀行股成首選

在中國內地投資者對港股通買盤的回升中，中國兩家最大的銀行成為首選。彭博匯總數據顯示，5月14日以來，工商銀行和建設銀行成為港股通買入最多的股票，佔據淨買入總金額的半壁江山。其中，工商銀行錄得141億港元淨買入，建設銀行錄得95億港元。

#H股 #中國工商銀行 #中國建設銀行 #京華山一研究部 #群益證券

連登仔啊，點做嘢啊？

條LINK有問題

你想講乜鳩

中國資金南下香江

姐連登仔影響輕微

個100幾億頂得住你幾萬人轉走，所以影響好輕微，但長遠更多人轉走先係解決方法

屌你買股票咋
又唔係流入間公司

港股通喎
乜連登仔啲資金上面流落黎

托市？

人地講存款, 你就講股票
你知唔知自己做緊乜鳩

我想講，股民一定要合作
將手頭上重視嘅股票全部買晒佢

賣賣晒佢

資金流入股票啊

推呀
星期一開始一齊賣晒d大陸股啦
一直cap 香港人水

下個月幫隔媽轉走中銀啲錢去HSBC 先

未夠啊
幫佢沽 大陸股啊

同習近平一樣得小學畢業?
連登仔令佢成本上漲,
儲備減少
支那佬柒撚濛濛仲走去買股票
業績出黎班支那狗咪蝕都仆街囉

死支資又死支狗
連登仔一箭雙鵰

有三毛假連登仔

股票有買就有賣。香港人沽大陸人接國貨有乜咁出奇

見個價無人接貨，大陸人仲買？
同埋大陸人仲意短線獲利